
                      Muy lenta, me parecia q iba a ver algo mejor, me parece demasiado infantil. Es el tintin de toda la vida sin ninguna novedad incluso peor, lo uniko que esta bien echa es lo uniko rescatable, un malgasto de dinero.
        
            